差政府學債30萬，有現金15萬，一筆過還d先？

差政府學債30萬
有現金15萬
月入一萬

還款每月2千…

利息咁低
緊係儲住筆錢應急

還左先就真係on9

同你一樣 每月千5,還15年,慢慢還啦

慢慢還到30 歲先

政府又唔會斬你

有15萬現金就買匯豐收息啦 每年多幾千夠還政府個利息啦

俾我中左六合彩都唔會一炮過還晒

我還到2028年

借到係你本事 點解要還

因為我覺得每月還2000$ 好多...

我想減到每個月還$1500-1600

咁巴打有咩 recommend？

我都覺得買5號好似有d old school…
業續6年連續倒退…

買港鐵仲多息…

939啦

買左了

咁2388

無錯 所以個個乜鳩魔術師 Louis？之前都無還

佢息仲低過通脹。 仲咩要咁早還?

免入息審查借款幾多息

[唔肯定] 審查跌落1% 果陣好似一齊減到去定息2.5%

TU check唔到學債
不過關我咩事

今季5號仔幾多息喎 唔知做乜事

利申：買完就收息算